內向男有冇可能同內向女一齊?

有，不過唔係你

鬥悶

想像到

唔會一齊的
你內向都想搵個外向的
同理

但係外向女又未必會睇上內向男

So gg

內向男要有才華先得
學番一技之長啦

跟住成功由內向男轉形做工具男

咁又唔係喎
我內向都想識個內向嘅

想 唔代表可行同配對到
實際難度大好多

學整電腦咪得囉

內向男要靚仔+有錢+埋單就會有外向女要

有可能，不過需要極長時間陪養感情姐

如果兩個內向既都靚就真係

內咩向 毒就毒啦

我係內向靚仔,佢係內向靚女

正呀 個內在交流

冇咩可能
零火花

金鐘m記樣？

有，我同我老婆都係內向。
我地2個都係唔出聲果啲，平時2個都整係睇動畫/睇下片，只係咁啱，係中六中七果時坐埋一齊，有個契機認識。結果而家結埋婚 想知多啲先再講